一個橫蠻無理嘅家姐

話說今日我要番830 通常我早半個鐘出門口 但係尼個人就730入去沖涼 800先出黎 加上佢用足成晚時間溫書 好簡唔簡就簡尼段時間先黎咁樣 play9me???

最慘係佢仲話我唔早D起身同埋覺得自己一D都冇錯😊

家姐?呢個你老母下話

叫你家姐比心機讀書搵錢啦 之後條路好難行

貼樣係做乜鳩

你幾歲？

香港不嬲先到先得要排隊
樓主蝗來

好想爆樓主出黎

呢度唔係fb wo

m記驚見on9仔

如果張相真係你家姐 咁你都幾撚on9

正

點解仲未有樓主張相 連登仔好渣

快

簡你老母